{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051726",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 산마루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 もし予約人数に追加される場合、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超えると入室できませんので、払い戻しはできません。 また、ペットと一緒にいる場合、ペット入室が可能なペンションでない限り、入室はお断りします。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室·退室時間を必ず遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内での魚や肉の直火焼きは禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客を被害として引き起こす可能性のある娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 入室および利用案内では、個別バーベキューグリルを無償レンタルしており、メゾネットタイプのIPTV/WiFiとキッチン施設も利用できます。 駐車も可能で、海水浴場が近くにあるので便利です。 また、周辺の観光地としては綾津海水浴場、綾津港、束草海水浴場、天津海水浴場、鳳坪港、花津浦海水浴場、鳳浦海水浴場、松池湖海水浴場、永浪湖,雪岳山,青澗亭,華岩寺,デルフィノcc,雪岳プラザcc,パインリーズcc,サンバレーccがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することは、ペット入室が可能なペンションでない限りお断りしています。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用においては、宿泊客に毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火焼きや個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されていますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客を被害とする可能性のある行動は避ける必要がありますか？",
            "answer": "他の利用客を被害とする可能性のある娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備を利用できますか？",
            "answer": "入室および利用案内では、個別バーベキューグリルを無償レンタルしており、メゾネットタイプのIPTV/WiFiとキッチン施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては綾津海水浴場、綾津港、束草海水浴場、天津海水浴場、鳳坪港、花津浦海水浴場、鳳浦海水浴場、松池湖海水浴場、永浪湖、雪岳山、青澗亭、華岩寺、デルフィノcc、雪岳プラザcc、パインリーズcc、サンバレーccがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 540
    }
}